
                      Muy buena película. No es el típico suspense americano en el que se enredan muchísimas paranoias para volver loco y distraer al espectador, y que mucha gente esperaría ver aquí. Yo no. El argumento es corto, pero suficiente para meter al espectador en la película, con ganas de saber que es lo que pasa y que hay detrás de todo. 
Buen rodaje, no necesita efectos ni disfrazar el film para hacerlo interesante, ya que des del principio ya lo es.
Los que queráis ver una películas con toda la trama y comidas de ollas de muchos suspenses americanos que como ya he dicho esta no lo es, ni os molestéis en ver esta película ya que no le encontrareis tres pies al gato y querréis algo con mas jugo, y entonces no hace falta que la veáis para acabar diciendo que es una mierda. ES MUY BUENA.
        
            